建立黃色傳媒圈

其實除咗黃色經濟圈,黃色傳媒圈都好重要。

例如:平時我哋youtube上嘅網台,包括852郵報,
城寨,大紀元,D100,等等

如果有一個app,可以做一個整合, 當然唔係話合體啦,如果唔係好容易畀人哋攻擊。

但如果有一個平台,加埋hktv 同蘋果, 咁就可以做到一個又有新聞又有娛樂嘅全方位平台, 再加埋live比 freelance 記者, 有live media, 咁就可以做到黃色傳媒圈。

咁樣先可以將實力保存,長期保存,keep the momentum, 又可以聘請又論有無被捕嘅義士,
唔會又有雨傘運動嘅覆轍。

雨傘嘅問題係: 人才輩出,但係無法保存以及吸納
: 大部分人後期感到疲倦,無力感

黄色傳媒圈: 就係令抗爭長期化, 我哋冇可能保證任何一個時刻都係高潮, 一場運動總會有高有低,但係如果我哋有一個目標咁就可以堅持。

而且好似台灣, 打倒國民黨一黨專政嗰陣時都係咁。 我唔係話有大台,但係有一個最底層嘅嘢互相聯繫,咁就無論運動如何,黄色經濟/傳媒圈 合作, 防止共資入侵, 逐個擊潰, 最基本有兩大陣營,
唔洗蘋果日報咁 經營困難苦苦支撐, 太多眾籌平台反而令到活動分散, 資金零碎

見到你仲打 hktv 就知你onlun9

我見港共ban佢,先打啫

重點係建立黃色傳媒,app,有無得諗

我唔信土共五毛入到去,入咗即ban

推